{
  "Home": "首頁",
  "Developer Docs": "開發者文檔",
  "Developers": "開發者",
  "Docs": "文檔",
  "Start building on KuCoin Community Chain": "開始構建KCC",
  "Github": "Github",
  "Visit our Github community": "訪問我們的Github社區",
  "Testnet Explorer": "測試網瀏覽器",
  "View information on the KCC public chain（testnet）": "查看KCC測試網上的信息",
  "Testnet faucet": "測試網水龍頭",
  "Get KCC testnet tokens": "獲取KCC公鏈測試幣",
  "Ecosystem": "生態系統",
  "Dapp": "Dapp",
  "Submit a Dapp": "提交一個Dapp",
  "Submit your dapp to the community": "提交您的Dapp到社區中",
  "Defi Box": "Discover",
  "Wallet": "錢包",
  "Metamask": "Metamask",
  "ImToken": "ImToken",
  "Coming Soon...": "即將到來...",
  "More Wallet": "更多錢包",
  "Visit and link to metamask": "訪問並跳轉到metamask",
  "Visit and link to ImToken": "訪問並跳轉到ImToken",
  "Visit and link to Shield Protocol": "訪問並跳轉到Shield Protocol",
  "Explorer": "瀏覽器",
  "Explorer1": "瀏覽器1",
  "Explorer2": "瀏覽器2",
  "View information on the KCC public chain": "查看KCC主網上的信息",
  "Community": "社區",
  "Activites": "活動",
  "View the exciting activites information, Includes hackathons,meetups,and more": "查看hackathons、meetup等激動人心的活動信息",
  "Grant Program": "Grant計劃",
  "support for community development and research": "支持社區發展和研究",
  "Mission": "使命",
  "To accelerate the flow of value around the world without boundaries": "促進價值在全球自由流動。",
  "Get Start Now": "立即開始",
  "Total Transactions": "總交易筆數",
  "Total Address": "總地址數",
  "Avg. Fee Per Transaction": "每筆交易的平均費用",
  "Learn more": "了解更多",
  "Why KuCoin Community Chain": "為什麼選擇 KCC",
  "KCC First Introduction": "KCC是由KCS和KuCoin的社區粉絲構建的，基於EVM相容的，高性能和去中心化的公鏈。",
  "KCC Second Introduction": "目的是為解决現時公鏈出現的諸如效能低下，成本過高等問題，從而提供給社區用戶更加高速便捷並且低成本的區塊鏈使用體驗。",
  "Our Characteristics": "我們的特點",
  "KCC INTRODUCE 1": "完全相容EVM和ERC20智慧合約，遷移成本極低。",
  "KCC INTRODUCE 2": "使用KCS作為鏈的gas費，交易成本極低。",
  "KCC INTRODUCE 3": "每3秒出一個塊，交易確認更快，鏈性能更高。",
  "KCC INTRODUCE 4": "Proof of Staked Authority(PoSA)共識算法，效率高，安全穩定。",
  "Our Milestones": "我們的里程碑",
  "Partner": "合作夥伴",
  "Join The KCC Community": "加入KCC社區",
  "KCC  Community Title": "KCC是一個全球性的、去中心化的公鏈，擁有來自世界各地的開發人員和社區成員。",
  "Join KCC Ttile": "加入我們的討論，來獲取最新消息和公告。",
  "About KCC": "關於KCC",
  "Announcement": "公告",
  "Proof of Assets": "資產證明",
  "Disclaimers": "免責聲明",
  "Development Tool": "開發工具",
  "Contact Us": "聯繫我們",
  "Technical Support": "技術支持",
  "FAQ": "FAQ",
  "Media kit": "媒體工具包",
  "Please provide a valid email address": "請輸入有效的郵箱地址",
  "Subscription failed": "訂閱失敗",
  "Thank you for subscribing": "訂閱成功",
  "Subscribe": "訂閱",
  "In support of our mission, the KCS Foundation grants program funds software development and research in the field of decentralized software protocols.": "為了支持我們的使命，KCS基金會資助了去中心化領域應用的開發和研究。",
  "Grant program": "資助計劃",
  "Grant Introduce 1": "我們的資助計劃涵蓋的範圍廣泛，包括鏈上生態應用諸如錢包、瀏覽器；",
  "Grant Type 1": "去中心化交易所，諸如各類Swap；",
  "Grant Type 2": "以及架構在傳統金融和供應鍊或是傳統業務上鍊的項目都在我們的資助計劃範圍之內。",
  "Development": "開發",
  "Grant Introduce 2": "KCS基金會支持各類基於KCC公鏈的底層、工具、應用等開發，並以去中心化的方式進行運作。來促使KCC生態能夠更加完備，目的是為廣大社區用戶提供更加高速便捷並且低成本的區塊鏈使用體驗。",
  "We are particularly interested in funding projects that build out dapp on KuCoin Community Chain": "我們尤其對建立在KCC上的Dapp更加感興趣",
  "Research": "研究",
  "KCS Foundation funds research projects that advance and explore protocols in the  Blockchain Technology Stack": "KCS基金會資助的研究項目探索區塊鏈技術棧中的協議",
  "Analysis of existing protocols and implementations": "對現有協議和實現的分析",
  "Security testing": "安全測試",
  "Grant Payment Amount": "這項計劃為規模較小的技術撥款提供了高達50萬美元的資金。",
  "Grant Payment": "這些應用程序在GitHub上被透明地跟踪並支付加密貨幣。",
  "Open Grants Program": "開放資助計劃",
  "Enter your email address": "請輸入你的郵箱地址",
  "Apply Now": "立即申請",
  "Subscribe Title": "訂閱我們獲得更多消息",
  "Send Updaets Text": "我們將向您發送有關KCC的最新信息",
  "Project Type": "項目類型",
  "Directions": "方向",
  "Milestone Titlle": "里程碑",
  "Milestone Subtitlle": "與KCC一起創造歷史",
  "Milestone 1": "KCC測試網上線",
  "Milestone 2": "KCC主網上線",
  "Milestone 3": "Grants計劃上線",
  "Milestone Last": "盡請期待",
  "Participate now": "立即參與",
  "KCC Activity Center": "KCC活動中心",
  "In Progress": "進行中",
  "View Event": "查看活動",
  "The Event Is Over": "活動已結束",
  "KCC Ambassador Program": "KCC大使計劃",
  "Back Home": "返回首頁",
  "Sorry, the page you visited does not exist.": "抱歉，訪問的頁面不存在",
  "No Data": "數據為空",
  "Risk Statement": "風險提示",
  "Unauthorized": "請求未授權",
  "Access denied": "拒絕訪問",
  "Resource not found": "訪問資源不存在",
  "Request timeout": "請求超時",
  "Internal server error": "服務器內部錯誤",
  "Service not implemented": "承載服務未實現",
  "Gateway error": "網關錯誤",
  "Service is not available": "服務暫不可用",
  "Gateway timeout": "網關超時",
  "HTTP version is not supported": "暫不支持的 HTTP 版本",
  "Unknown error": "未知錯誤",
  "Request error": "請求錯誤",
  "Unsupported Network": "不支持當前網絡",
  "Unsupported Chain Id Error. Check your chain Id.": "不支持的鏈Id錯誤。檢查你的鏈Id。",
  "Network Error": "網絡錯誤",
  "Provider Error": "提供程序錯誤",
  "No provider was found": "找不到提供程序",
  "Authorization Error": "授權錯誤",
  "Please authorize to access your account": "請授權訪問您的帳戶",
  "Can't find connector": "找不到連接器",
  "The connector config is wrong": "連接器配置錯誤",
  "Failed to activate after chain changed": "鏈更改後無法激活",
  "Failed to activate after accounts changed": "帳戶更改後無法激活",
  "Asset": "資產",
  "From": "從",
  "To": "到",
  "Available Balance": "可用餘額",
  "Amount": "數量",
  "Receiving address": "目標鏈收款地址",
  "You will receive": "你會得到",
  "Connect your wallet": "連接您的錢包",
  "Connect Wallet": "連接錢包",
  "Invalid address": "地址格式錯誤",
  "Invalid address notice": "請輸入正確的的收款地址，地址錯誤將導致無法到賬(請勿填入合約地址或交易所充值地址)",
  "Next": "下一步",
  "Transaction History": "交易歷史記錄",
  "Amount received": "實際到賬數量",
  "Transfer fee": "手續費",
  "Transfer": "轉賬",
  "Waiting for confirmation": "請等待",
  "SUCCESS": "成功",
  "During the trial operation period, the handling fee is free for a limited time.": "試運營期間，手續費限時免費",
  "The fast, safe and most secure way to bring cross-chain assets to KCC": "KCC提供了最便捷和最安全的跨鏈資產轉換",
  "This account is not available. Please try again later": "該賬號不可用，請稍後再試",
  "Unknown Error": "未知錯誤",
  "No Available Network": "無可用網絡",
  "Switch Network": "請先切換到",
  "Approved": "授權",
  "Can not swap": "該幣種暫不支持交換當前兩種網絡",
  "Input amount should bigger than transfer fee": "輸入金額應該大於手續費",
  "Input amount is bigger than bridge available balance": "輸入金額大於當前可承兌金額",
  "CREATED": "處理中",
  "CANCELLED": "失敗",
  "VERIFIED": "處理中",
  "PROCESSING": "處理中",
  "CONFIRMED": "成功",
  "No record": "沒有記錄",
  "Connect wallet first": "請先連接錢包",
  "Invalid number": "請輸入正確的金額格式",
  "Loading": "加載中",
  "Switch Network failed": "切換網絡失敗",
  "Switch Correct Network": "如果你的錢包沒有在發起交易的網絡，請先切換到正確的網絡",
  "Sender is not in whiteList": "當前交易對不可用，請稍後再試",
  "Receiver is not in whiteList": "當前提幣地址暫不支持此交易對，請稍後再試",
  "Sender is in blackList": "賬號異常，請稍後再試",
  "Receiver is in blackList": "提幣地址異常，請稍後再試",
  "Follow the tips": "請檢查輸入",
  "Available": "當前可用",
  "Destination address": "收款地址",
  "Insufficient available balance": "交易數量超過當前賬戶可用餘額",
  "The minimum exchange quantity is": "當前交易金額最小限制是",
  "The maximum exchange quantity is": "當前交易金額最大限制是",
  "Pending": "待處理",
  "PENDING": "待處理",
  "Details": "交易詳情",
  "View hash": "查看詳情",
  "Completed": "已完成",
  "Process": "處理中",
  "The decimal point cannot exceed": "小數點位數不能超過",
  "Insufficient transfer fee": "手續費不足",
  "Get Announcement Faied": "獲取公告失敗",
  "Failed": "獲取失敗",
  "Get bridge balance failed": "獲取可承兌餘額失敗",
  "Get transfer fee failed": "獲取手續費失敗",
  "Get account available balance failed": "獲取賬戶可用餘額失敗",
  "Available Bridge Balance": "跨鏈橋當日可承兌餘額",
  "App Tips": "提示",
  "KCC BRIDGE TITLE": "KCC跨鏈橋",
  "KCC BRIDGE DESC": "KCC提供最可靠、最快捷的跨鏈資產轉換服務",
  "Apporve Success": "授權成功",
  "Transaction Confirmed": "您的交易已開始處理，請在交易歷史查看其詳情",
  "Transfer confirmation": "交易確認",
  "KCC Bridge Launched": "KCC跨鏈橋上線",
  "Max": "最大",
  "Approved Success": "授權成功",
  "Add assets to the wallet list": "添加資產到錢包列表",
  "Confirm": "確認",
  "Airdrop Notice": "系統監測到你的目標地址沒有kcs，稍後將贈送你 0.001 kcs作為手續費體驗金。",
  "Copy Success": "複製成功",
  "View": "查看",
  "Copy": "複製",
  "Logout": "退出",
  "If you are using KCC-Bridge for the first time, you can": "如果您是第一次使用KCC-Bridge，可以快速",
  "Check the guide": "查看使用教程",
  "Search": "搜索",
  "Discover Desc": "所有基於KCC鏈上的項目",
  "Discover Launched": "Discover上線",
  "DELAY": "異常",
  "Dao Desc": "GoDAO讓KCS社區的每個成員都能參與KCC決策",
  "GoDAO Launched": "GoDAO 上线",
  "View more wallet in Discover": "在Discover中查看更多",
  "Protect asset security": "保护KCC链上资产安全",
  "Got a problem?": "遇到了問題?",
  "About technical issues": "關於技術問題",
  "About business issues": "關於商務問題",
  "Info": "信息",
  "Unicorn Contest": "独角兽",
  "Event": "独角兽",
  "KCC Community": "KCC社區",
  "KCC GoDAO Foundation Registered": "KCC GoDAO 註冊",
  "Ecosystem Incentive Funds Announced": "鏈上生態激勵計劃發布",
  "First Hackathon Kicked Off": "首屆黑客松（KCC Unicorn Contest）開幕",
  "Incubating Most Valued Projects in Unicorn": "孵化KCC  Unicorn Contest中最具價值的項目",
  "Safe.kcc.io Launched": "多簽錢包上線",
  "KCS Super Week": "KCS超級週",
  "Mainnet faucet": "主網水龍頭",
  "Get KCS tokens": "獲得KCS代幣",
  "KuCoin Wallet": "KuCoin Wallet",
  "Go to KuCoin Wallet": "訪問並跳轉到KuCoin Wallet",
  "KCC Validator Election Launched": "KCC節點選舉啟動",
  "KCC Mainnet Ishikari Hardfork Upgrade": "KCC 主網Ishikari硬分叉升級",
  "News": "News",
  "Node Staking": "Node Staking",
  "Co-release KCS Whitepaper": "聯合發布KCS白皮書",
  "Proof of assets": "資產證明"
}
